【PS4】伊蘇VIII -丹娜的隕涕日-【無透劇攻略討論區】

留名

Q : "伊蘇8" 其實係乜鬼野GAME黎架?
A : ARPG, 故事係講主角亞特魯所乘坐既一艘巨大客船被神秘怪物襲擊,
遇上船難後漂流到被稱為 "永遠被咀咒" 既神秘孤島 "青蓮島",
為左逃離哩所被咀咒既孤島, 亞特魯聯同一群同樣遇上船難既漂流者,
一同探索孤島既秘密尋找脫離島嶼既方法......

Q : 伊蘇 "8" ?, 乜原來出到第八集架!? 直接玩第八集會唔會唔明隻GAME講乜架?
A : 雖然伊蘇係系列作, 但伊蘇8入面登場既舞台係與舊作毫無關連既全新地域,
登場人物差唔多九成九都係初次登場, 亦極少提及到舊作既事,
只要將主角亞特魯認識成係有豐富冒險經驗既冒險家就足夠

Q : 我見到有分 "PS4" 同 "VITA" 版喎, 有乜野分別架?
A : VITA版早於一年前就已經發售, 至於PS4版不單止將VITA版既缺點改善,
女主角丹娜關連劇情大幅增加, 丹娜更新增全新既戰鬥型態,
簡單黎講PS4就係完全版, 要買的話PS4版絕對係首選

Q : 我都係想先試下隻試玩版先決定買唔買
A : 試玩版有就係有既, 但PS4既試玩版完全表現唔出伊蘇8既魅力之處,
因為只係放出一個關卡畀人打, 只試到基本既戰鬥系統,
探索孤島嗰種冒險感完全表現唔出,
反而VITA版既試玩版比較顯現出伊蘇8既好玩之處,
係由序章至到第二章中段既長篇試玩版,
但目前只係得日本PSN先至有, 港服會唔會放出就唔清楚

Q : 新手開始玩應該玩咩難度好?
A : 未接觸過伊蘇系列又唔太擅長玩動作GAME的話,
建議由EASY或NORMAL開始, 認為自己係動作GAME高手的話,
就可以試下HARD或者NIGHTMARE, 至於最高難度INFERNO......
只推薦畀爆過NIGHTMARE既經驗者......

Q : 我想討論下隻GAME既劇情, 哩度係咪唔方便講?
A : 為左顧及到未玩過伊蘇8既玩家,
希望各位可以自律一下同劇情有關既討論盡可能唔好提及,
想搵個可以討論既地方我建議到哩個POST

日本玩家對VITA版既評價

想要實體版果本設定集(雖然送得應該唔方好野 )
又想要數位版個主題同音樂集
唔知點揀好

WHY

哪有錢你老母.JPG

想問有冇日文行貨

應該冇, 要買就要搵日版
日版實體版都好缺貨
日PSN比較穩陣

玩過psv係正既
但得果小小追加劇情完全買唔落手

日行 最後一次已經係零EVO 之後都係日水 (好似係

ok 唔該晒2位

爆左PSV版,諗緊入唔入PS4爆多次

LM

+1，雖然Dana有得變身，但係白金左就唔太想玩多次

赤髮色魔傳
玩到6同Ori之後坑咗
因為無奧露哈

新手第一次玩有咩要留意

玩咗demo
hard都比想像中易玩

爆左一次之後, 特登唔玩二週目,
然後努力自我消除記憶準備玩PS4版 (但失敗左)

DL版已經可以先行下載
星期三晚搭正12點可以即玩

為左個音樂集同主題已預購豪華版
實體版睇完個設定集乜樣先再決定買唔買
可能買完拎走本設定集即刻放哂2手
當用舊幾水買本濕鳩書仔算數

我屋企附近間games鋪有陣時會免費派倉低初回特典 對上一次係奧丁美術集

遊戲單體好似14g 唔知閃III會唔會多過30g

再睇返東幻ex+原來得6g

今日有冇偷跑

過往慣例 日版正日前一日 中版就正日

hkqgamers 賣$450...
後日交收

距離玩得仲有24小時,
可能已經有人玩緊偷跑

呢隻都賣$4XX,真心唔多想買住

超過百幾種無重覆大小型怪
幾十小時長篇內容
比大部份高宣傳既大作更抵玩

今日天氣問題都唔肯定有冇偷跑

實體版本設定集係咪初回特典?冇訂驚冇得送

哩個要趕早碰下運氣
不過隻game香港唔hit比較大機會送

偷喇 偷喇

偷咗未

psv版偷跑左

爆咗啦

nier 都未玩 又多隻排隊

FF15未玩 P5未玩 Nier未玩 積緊

有無丫？我玩第7集記得都唔係太長咋wo

VITA版出左都過左大半年, 係咪講大話查下就知,
PS4版仲要追加VITA版冇既新劇情

隻game可唔可以中途轉難度？想試惡夢

最高既INFERNO以外可以隨時改難度

即係可以玩easy到打最後大佬轉惡夢拎獎盃？
我有白金強迫症

唔清楚, 未試過, 一開始試下選NIGHTMARE先,
然後試下轉唔轉得番EASY比較穩陣

不過玩慣EASY打LAST BOSS轉NIGHTMARE的話,
小心打到發狂飛手掣

無偷跑
明日出去買定買download版

打地下隱藏BOSS

日版偷跑了 $428

聽聞伊蘇8本設定集有透劇內容,
強烈建議第一次玩既人唔好開黎睇

中文版係咪都會有設定集送?

可惜中文無
今日中午行左轉黃金

冇畀人KEEP起的話就有

留名等十二點準時開機玩
已經做好準備一開波船難
主角暈低係沙灘等女主角執屍

今集叫醒紅毛既美少女

DL版預約特典主題係新BGM

已J

日本ファルコムは、CD3枚組音楽アルバム
『イースVIII -Lacrimosa of DANA- オリジナルサウンドトラック ［完全版］』
ベスト版アルバム『イースVIII BEST SELECTION』を発売する。

嗚嘩, 出SOUND TRACK完全版
另外又出受歡迎既BGM既精選版

有日本妹youtuber都玩YS8

因間就去買

DLC衣裝

係咪數位豪華版先有

應該係PSN度買, 哩個係日版,
港PSN唔知有未

中文版已見街

有設定集送?

新手問玩過psv版既各位覺得今集點？

日本,大陸客觀上都係好評

啱啱GAME鋪打嚟問咗係會跟埋 放工去拎

豪華版送個2個主題有樣睇未
靚既話想買豪華版

$448

$440收手
連兩本設定集 一本伊蘇8 一本閃軌3

咁撚正

閃軌個本好hea 當宣傳

可唔可以影幾頁黎睇睇
買左download版諗緊為唔為兩本書仔買埋實體

轉自巴哈
伊蘇個本我覺得幾多野睇

個隻係藥水消耗機

正式發售既第一日
日本...... 就黎畀人清晒,
出左幾多貨就唔清楚

448 清左最後一隻

$439

普通店話藍店先有書
去到藍店又賣晒
hi

430HKQ

同上
但個code件甲點拎

隻game係咪有杯要nightmare難度爆機

去PSN入面碼, 再入GAME開道具項應該見到有DLC......

送果本設定集好正
泳裝DLC唔知幾時有
閃軌果本冇咩睇...想掉左佢..

入咗就唔見有(入完code,安裝埋個code個咩銀甲)
入到game都唔見有

點解咁平
450連書仔

開左DLC個ITEM未先?
開左去到裝備欄最底應該有得裝

閃3有排都未出, 黎恩就已經忍唔住攬女

心口細左咁多
設定集明明大好多

唔畫到咁大 之後D週邊 邊個買呀

日本一D熱心人仕既努力......

以前V版都玩過

想問下邊度仲有得買連書仔？

點解無人討論

黃金

你想討論咩？
仲打緊第1章
藍髮女主影都未見

玩 INFERNO 真係盡可能唔好食藥,
應該係話實質上禁止玩家食藥
打得唔好寧願死左再黎
否則好快會卡關, 打BOSS之前真係要執多幾舊生果

當dark soul 玩

一周INFERNO唔係俾正常人類玩
BTW如果想一周白金既係咪要玩nm

其中一個杯好似係要玩NM爆真ENDING

想問見到台仔開箱PS4隻伊蘇8有兩本設定集

一本伊蘇一本閃軌，伊蘇個本係放係GAME盒入面定分開？

岩岩打落樓下GAME鋪話得閃軌個本設定集

唔係講緊盒入面個本說明書

分開，盒放唔落

ty

連書仔通常藍店必有
係細店440入左先發覺無個兩本野
唯有借fd個本

拉特加樹脂邊度有

去採集啦(搏運出)

我都係採番黎

有沒人知點可以守村s級
個盃好難拿
最勁得A

後期齊人先刷S

痴撚線

如果2xlv
慢慢打應該得

山洞個隻咩蛙先勁
34lv
我得19lv
一下扣我16xx
1hit kill
要0錯誤先贏到

藍法女主幾時出架？
我已經有4個人出左場可以用
但封面個條女仲唔出現

PSV係最後先加入

第三章可以用吓？

可以用都有排先入隊

第五章先加入

好多地圖100%但開小一個箱睇唔到係邊

蜂巢點打
全部擋晒

要拉到商人入村 畀驅蟲藥你先打得爆

骨仔點殺

咩係骨仔

拎咗探險道具先殺

幾多個鐘爆機

慢慢hea玩緊
psv版白金左
ps4版應該都玩到全隊都裝到全異常屬性block果個飾品先停

做咩會變左金田一殺人事件簿

依加出面買咩價位

手殘引用左sor

你預4百幾

438冇書
味玩過呢個系列

好玩

玩過試玩女女好好丁

丹娜
大小姐都係不了

大小姐都唔差喎

2章有個支線係幫候爵搵香煎魚
係咪要搵左食譜先

係

睇唔出喎

隻game要玩幾多個鐘？

入手左幾日完全聽唔到手

平均正常玩至少40~60粒鐘

傲嬌大小姐
丹娜佢地一族d女都著得好少布

ttps://

我咩都唔知道

啲加攻加exp藥要唔要留住？
定即啪？

點拎s...已經秒住去

巴打玩咩難度..
第二波已經殺boss

有冇中文版
唔識日文

自膠，已搵到中文版

加能力藥隨時都食得, 反正到接近尾聲既時候可以刷料大量製造

加EXP留住比較好, 玩玩下有D少用既角色LV會比較低
通常畀LV落後既角色用多

係瑟連之園好易釣到隻機械人咁既野，計埋偷一次打幾粒

普通輕鬆打

以前ps2年代真係

psv 版未打完
依家重新打過

今集2周目有無隱藏元素

有個盃要惡夢爆機睇真結局
玩多次

個盃都冇用⋯玩晒睇晒據情算啦

我上網睇以前有刷料bug
而家係咪無左

打到找到修女
個洞好撚黑，啲怪25lv
係咪照摸黑入去打？
黑到睇唔到路卡左係道

唔使深入，佢企個位仲有少少光，你覺得好黑已經太入

有超視力可以就咁入 無就得拎道具再入

利申V得4唔得

咩道具？
我17lv夠做嗎

煲左兩晚打到第5章
一開始仲以為藍髮係要不停同亞德魯換身先用到

我都岩岩開第五章

到左第五章就覺得就黎完
以前玩伊蘇都係咁 就爆機會有種失落感

玩親呢d game會咁都好正常既

果時玩伊蘇7都係咁，玩到一半去完4大元素村覺得就爆機，仲心諗隻GAME咁短，比佢昆左錢，點知原來後邊仲有勁多劇情 ，仲要D劇情愈黎好睇，玩到爆機果下好唔捨得好失落

玩INFERNO玩到卡卡地關既時候,
諗到個新既戰術, 反正BOSS經常一下秒,
索性唔鬼回復, 換多幾個復活補100既生果,
再裝低HP加攻加EXTRA既裝飾品,
不過就需要經常執生果

玩緊hard
刷素材有咩方法快D

最高難度咁癲
玩到去邊？

第三章 分解bug

願聞其詳

依家仲有？

而家仲喺第二章先打完蜘蛛

玩左咁耐先發現原來釣魚距離同身高有關

垃圾修女要我揾餐懵

玩到去第三部，記憶中 ys 好少咁狠既展開，有d 驚喜

社長親自落筆係唔同D

玩到蘿莉入隊
一用太史慈黎既

夜晚隆起珊瑚林有兩個寶箱跳唔到上去拎點搞
成堆海獅追住想慢慢試都唔得

上層跳落去
或者肥佬ex技

有個已經係喺上層
肥佬ex技未用過

似乎f社都未測試哂 見到個修道女撞牆

用肥佬跳上去
有d位跳唔跳到係睇身高
或者等之後入手再搞

我冇試，不過我估以後可以再入去張地圖

psv版fix左ps4版又有返係咩玩法

咩bug

終於爆機
DANA世界第一

google 伊蘇8 bug就有
同以前psv個bug一樣

主角幾時先肯溝女

紅毛請肯溝女既話
D子孫可能仲多過成吉思汗

社長話唔想紅毛係個忘記菲娜既負心漢
所以最多都係有豔遇而唔會主動去溝女

玩完第3章先發覺伯爵筆記未開齊
佢仲會唔會出番黎

根據F社既慣例, 明明做齊野都仲留低??? 的話......

畀系統劇透返

平時返村都會同其他村民講野
係佢太樣衰所以無去搵佢

有冇巴打未買又想玩
想放2手 連兩本設定集

世界樹迷宮/勇者鬥惡龍創世小玩家 既 製作監督大讚伊蘇8玩到停唔到手

大隻牛咁難打
又要斬6隻背眼先
第三形態d電波
又快又多
中一粒就會全中=死

紅毛有橫掃嗰招範圍技未? 有就用黎掃背, 冇就用大叔最初嗰招
另外多D善用料理, 有個料理係狀態無效
雷波飛埋黎用FLASH GUARD,
GUARD中一次之後可以連GUARD黎延長無敵時間

閃唔到就開技，用高mp技減傷好多

搵兇手果章有條npc你問佢佢會自爆職業
同某角色職業重覆左,意圖好明顯
咁就比佢劇透左

好似好好人既角色, 或者係配戴眼鏡既角色, F社GAME入面奸角率極高
而茅野愛衣配既角色都係LAST BOSS, 當然, YS8冇茅野份

愛衣都係那由多 東幻算唔上

無聊整左條片, 無傷就真係打左成晚都做唔到,
最多都係去到哩個程度, 高難度底下加攻比加防有用,
加防都係兩下死

注意 : 未打完第二章唔好睇

其實擋幾時禁？
閃我就成日都做到
但擋真係好少做到
幾時起手

犀利 練咗幾耐
咁你覺得用加攻方面 嘅手套定 谷血嘅好

死3,4場都夠了解BOSS既攻擊模式同擋既時機,
但要玩得熟D都要花多幾場

平時探索都係加血, 唔想太消秏藥,
打BOSS我會換晒做加攻

巴打好勁
尋晚第一次玩，仲未好識睇準時機flash move 同flash guard

如果單純只係想睇劇情爆機的話,
單靠普通回避食下藥就夠打晒HARD以下,
玩得高難度即係對自己有一定要求, 唔怕失敗花D時間練下就會掌握到

打NM而家打到第五章中後段 純粹靠屈藥同死得多去過關

想問下啲劇情對答會唔會影響到好感度嫁?

無好感度呢樣野
你估閃軌咩

唔會，亂答得
係送小禮物同解任先升好感度

我係咪中左bug
Game play玩左22個鐘
5小時杯淨係出左紅毛

新手玩easy 留名
(一向都玩唔掂action game)

easy又太誇張啦

超搶鏡既槍哥

放心normal啦 無雙黎

後期刷藥升能力:

分解bug刷材料:

CLS
第幾章先可以咁做

前期你無料都可以咁做(當然係你要有料整得出3件裝先可以慢慢屈上去)

我最多刷黎整裝
刷藥升能力根本破壞隻game

隻蜘蛛點打嫁屌, 扣完佢一半血之後佢個身有毒, 攪到我又會中毒

整防止狀態既料理

夠物資咪無限復活車輪戰
btw好似有防毒防具

我用耐毒毒性首飾
之後斬一下走
斬一下走
滿技就出絕招
如果真係中毒就解毒藥
料理食完要等時效過先可以再食其他
好麻煩

唔該哂上面巴打解答, 參考左你個打法就得左
食完個飯第一次打就得左, 未食LUNCH前打左幾個字係咁死

終於過咗成隻驚最煩嗰隻BOSS
打咗成兩粒鐘..
睇個痴線佬無傷6分鐘打完
槍哥一個大車落去扣一條半bar

沉默之塔果隻定地下聖堂果隻

始生代大洞隻濕鳩boss
地下聖堂 瞳力之室有個箱唔知點上去開

有推箱玩!?

無推箱，純粹鳩打
上面張圖銀色石上面
打剩一個啡石就跳到上去

睇錯，係打剩兩個

蜂巢點過？

推劇情就自然會有過關既手段

Thx

無買錯，玩到停唔到手

但聽日開始又要返工
10個鐘 推到岩岩開第三話

我表示60個鐘啱啱開第六章

台北大大個伊蘇8廣告

白金好嘥時間同麻煩

有無人已經白金咗ps4？

從不理獎杯

白金麻煩先耐玩

主要係網上無ps4攻略
地下聖堂 釣魚 丹娜支線
仲有部份新增寶箱等等 都唔知點揾
舉個例 夜間探索嘅鋼盔岩 漏咗個寶箱
仲有釣魚嘅魚王

係間屋右面排睇上 睇吓係唔係漏咗果個

夜間探索d寶箱好似唔計落盃度
利申夜間珊瑚林漏左個箱都拎左齊寶箱既盃
釣魚不嬲都係行到水邊就望下有無魚王
除左一條要去夜間探索大平原先有得釣
地下聖堂就咁打根本唔難
丹娜支線有埋任務符號已經唔會做漏 除非你唔睇地圖

差巨牙鯊未釣(利申第六章尾.未開始入海之道)
努力打蜂巢練技

推.真係無人玩?

龜速一般既進度

加上F社既財報話華文地區銷量麻麻
所以吹唔起係正常

今日買左 今晚開波

岩岩爆左真結局
丹娜

2周目無限模式+inf會唔會打死人

請問依個寶箱應該點拎 真係要打死佢先至拎到？

行唔到過去的話
都係等到夠level先打

我進度快你少少

痴線 遊玩時數 玩到60小時
都係啱啱開到第六章
玩左成兩個星期都未爆

8x個鐘終於可以開始打最尾幾個圖
用咗十幾廿個鐘沖獎杯

btw 地下聖堂 灼熱之室
最深處 有個地下門開唔到
係咪最尾先開到？

有咩杯要刷
玩左47個已經爆左hard同8成杯
好後悔無玩nm

會唔會有得換武器？

所有角色武器種類固定

結局有無分支

乜QUEST都唔做乜迎擊戰唔打乜人都唔搵會入 BAD ENDING
做D唔做D比較大機會入普通END
做九成野左右就會入真END

尋晚其實打到去沼澤，要打棵樹，不過打左兩次都輸所以翻轉頭執番啲寶箱
今次再挑戰多次

咩難度?

哩D野其實唔駛急,
玩到再後D可以升到勁D既武器再打都未遲

HARD 炸
利申: 動作GAME 苦手 但好鐘意玩動作GAME

有樣野想問
我見啲支線任務個限期會寫長短
想問下長的話個限期會長到幾時先完, 短的話會短成點?

短的話可能打一個BOSS, 推左一個劇情就過期,
盡可能做左先

長的話可以章頭去到章尾都未完

仆街玩二週目nightmare衝衝下miss左個迎擊戰
唔夠名聲入真結局拎盃就仆街了

150就入真結局
一周入面做齊所有野好似差唔多290名聲

ps4要200先true end
我估你而家入嚟討論應該9成都ps4版啦

我屌, 原來我都MISS 左個迎擊戰, 拎唔到迎擊戰全破TROPHY

演習係咪唔計數?

難度杯係咪一定要nm真結局
如果inf通關既話拎唔拎到

好似係NM以上難度都可以

依家差nm同隱迷兩個杯
2周都係無限nm算

無限nm好似玩到古代丹娜果陣就會仆街

無限唔係純粹推高啲lv咩

好好笑

東幻EX+ 玩無限+災厄 已經發誓唔會再虐待自己 今次伊蘇8真係唔敢想像

地下室唔係支線咩
skip左佢

skip咗無白金喎

如果想玩埋咁多個ending要點做？分3次玩定係係某一章到save，跟住玩完一個end再load番去玩第2個？如果係呢個方法咁要大概咩位save?

真結局爆機可以去gallery到睇埋另外兩個ending

差舊地下聖堂個獎杯
好撚煩嘅地圖

終於白金埋
係都要逼人爆一次機之後揀返係第六章到返去舊地下聖堂打完先拎到

保志表示好想有假放用黎玩YS8,
同埋已訂左完全版soundtrack

F社仲唔識做拿拿臨搵保志演出,
話晒保志N年前就已經係F社FANS

我玩到第四章先得73名聲係咪可以del save玩過

真結局聲望睇唔睇埋丹娜果邊？
二周目差個惡夢盃，想speed run

應該無影響 但你2周都未白金咩？

岩岩開二周,準備緊speed run

其實會唔會繼承埋名聲(200以上)
會就可以淨打boss拎埋白金

修女上山個任

冇，同埋所有樽裝藥水冇晒

條八婆行遠少少都變智障唔識郁

耶撚係咁上下
除左個男爵之後
最憎既角色係佢

今集真係幾正
打到第6部唔係幾捨得完埋佢

屌終於爆機....真係好撚正....
依家爆左成個心好撚空虛.....特別係由出credit開始....
依家係咁哼首OST

DANA係近年伊蘇系列塑造得最成功既女角,
電擊雜誌排名僅次於老玩家情懷角菲娜, YS8其他女角都入到十大,
上集樹海最失敗, 冇一個女角入到圍

點解隻game可以咁耐玩
打左3個星期先第5章中間
仲要只係打hard

我日日打都打左10日先岩岩過左5章

大少姐塔頂果幕幫佢加左好多分

琴日晏晝開新save,臨瞓前已經去到第六部開始

為左d歌特登買digi典藏版
買之前已經上網dl晒

有得操作其實爭好遠
戲份都即時多好多

女提督算係樹海掛，係8其實都係出鏡一陣客串

排第19果個都有得操作架 不過真心

常用角色你地會拎邊幾個角色用?

槍哥，男主同幼女(莉歌塔)

莉歌塔招轉轉轉好屈機 儲暈儲得勁快 一個FLASH MOVE轉2次就差唔多暈

我鐘意用槍佬屈引槍爆擊/adol 劍光一閃

隻隻都平均玩下

最好用一定係槍哥(瞄準太好用了)同亞特魯(掃到2046)
莉歌塔其實都係用嚟打下暈眩值就收工

佢果招好煩...轉完坐係地下....

跳高先用

原來打錯字

沈默之塔隻野都幾難打

最後果關迎擊戰同場有4隻

想問miss左兩個支線任會唔會去唔到true end

有4隻隱boss咩? 我白金都唔覺

200名聲就得

轉左大半之後L1可以直接skip左坐地下呢個動作架bor

110lv果關迎擊戰總共有6隻
其中一wave係4隻同場

打撚完我都唔覺

btw迎擊戰唔係最高88lv咩

原來得3隻同場
95lv關 但尾王110lv

同埋想問冒險用品嘅白鷹水晶眼係有咩用
睇唔明描述，裝左又好似冇野咁
收到好耐一直冇用過啱啱先醒起有舊咁嘅野

用黎行D未行過既地方, 即地圖未顯示既地方,
開地圖範圍擴大

畀鬼佬睇既E3版Trailer
steam版九月中發售

0:23分
鬼佬畀官方透劇
少左兩人相遇既震撼感

咩係創傷值？
同埋d技能熟練度你地點刷？要全max

唔係玩中文版唔知咩係創傷值

練技能打蜂巢, 會係咁出黃蜂

thx，創傷值係件飾

玩到後面有咩鍊+4技能 就去刷蜂巢
一隻人練滿12招技30至40分鐘
6隻人 頂盡4個鐘乜都練好

終於爆左機 個END好正

好有小圓既視感

爆完機覺得個故事有D違和感
紅毛無啦啦去左個荒島唔小心就救左世界
一個唔小心坐左第二班船個世界就係咁先

根據官方解釋,
lacrimosa範圍係島既周圍限定
可以想像為打完隻boss出既動畫片白光既擴散範圍
其他地區因為有其他神管轄所以唔到搞到出面

即係電腦大爆炸之後
剩係果個島仔既人會滅絕之後有新物種？
出面其它人如常生活？
明明舊時丹娜走到天南地北
發現九龍新界無等避先死死氣咁返黎
好難接受e個解釋

同埋玩果陣好投入唔多覺
但玩完回想返起
主角班人主要探險目的都係搵生還者走人
係最尾先見到大獲出事先出黎幫手
搞到我感覺係主角唔小心救左個島仔

始終古代地型係點冇詳細解釋過, 首都以外地圖一片白雲,
現代南部係一片大海, 古代南部係點又冇人知

紅毛一直以黎都係唔小心路過救世界
冇左紅毛的話個島仔附近都變晒做恐龍世界

我記得之前既伊蘇係唔小心去左果個地方
但之後會主動做野
目的係搵果度發生乜事之類
而今次紅毛由頭到尾
做乜都好目的都係想走佬
同古代有關既野都係有人餵到埋口比佢唔洗佢搵
個危機又最尾先出現之後極速解決
搞到成件事同佢關係唔大咁
係路過見危機順手救世界咁

7代係一上岸就俾五柱龍揀中逼佢救阿爾塔戈
on99

因為今集真正既主角係Dana,
紅毛係真路人

如果設定係咁咪有劇情BUG
佢地話第6次隕涕日要淘汰既物種係人類
但果陣島上面得番班村民係到咋喎

後加既設定多少有D矛盾,
十幾年前整伊蘇同而家整伊蘇已經唔係同一班人,
只有當島範圍內人類滅絕, 漁師故鄉都屬範圍內

講緊邊招？
佢好似有幾招都轉轉轉

大迴旋，stun A++所以出两下咩怪都會暈

有無巴打玩過東京幻都，係咪差唔多？準備玩

都差幾遠吓

咁大獲
仲以為差唔多

戰鬥係伊蘇既簡化版

軌跡既技能強化系統

劇情係校園異能風輕小說

我自己玩完東幻先玩伊蘇VIII...
YSVIII正好多....不過東幻都可以一戰既

終於打到第六章
個故事既風格感覺同以前既伊蘇好唔同

有冇人同我一樣打boss係唔鍾意食藥
覺得要補血就等如輸左既感覺
寧願死幾十次retry

玩緊INFERNO, 補血item有限制,
如果消耗太多就真係寧願死左再黎, 執生果都好鬼麻煩,
無傷就唔挑戰喇, 花心機同時間唔會話做唔到,
就係唔想花太多時間卡關, 食幾個料理過到關就算數

無傷真係冇乜心機試
暫時有兩隻boss係真係唔識打要靠食藥
一隻3頭龍
一隻王家之谷拎鎌刀嗰隻

豪華版真係無買錯
個soundtrack 61首歌都好正

隻霸王龍點搞

邊條有咁多款龍

如果係指霧入面嗰條的話都係老老實實推劇情
基本上打唔贏既怪只要推主線就自然有方法打

加爆hp（9999）都冇乜用，d boss都係一野打到你得十分一，之後加埋失血/暈/燃燒就差唔多死得

咁多game 點玩

卡左係侵蝕谷成粒鐘...

點行落去?

up唔到圖

打左大蚯蚓boss未先?

唔好行去大青蛙阻路嗰邊

邊到黎

沿途有唔少打完會短時間發光既石
暗到睇唔到路既地方都睇到

都係按手掣中間塊野開地圖睇下邊條路未行過啦

我發現角色有d技能無學到?
如何習得?

十招係你自然玩就學到(跟你遊玩進度啩)
一招讀書學 一招跟猩猩學
每人12招 6個人 總共72招要升上3LV
後期打蜂巢 戴上技能等級+4嗰件配件 刷3-4個鐘 應該夠拎獎杯

唔該

其實有方法可以早D學識技能
就係打比自己高好多Lv既怪物
啱啱攞到可以殺古代種既武器時
走去早期就可以去到既一堆56級速龍既森林
打佢地好快就每人學到幾招

想問下紅毛招大點出？L1+R1+O?

唔好劇透啦

個個都一樣
我覺得咁set搞到我成日亂開大

我都係
不過好彩呢一作大技作用唔太大
最多都係迎擊戰加下分

玩高難度黎講係非常重要

終於推到種樹個段
只係拎住菜刀藏係個到我真係服左

agree,我打惡夢都打到想死，真心唔知你點打地獄

我個人覺得最難打係得兩隻
現代古代聖堂boss 同埋 最後舊時古代聖堂最後一層隻boss
隱藏boss當你lv去到咁上下血量就唔難

沉曬

對哩隻game有興趣既人應該早就買左又爆晒機
冇興趣既人連入黎望一眼都唔會
少人玩無力吹起, 沉左就好難浮起

轉貼個無二段跳爬塔既方法

lm

龜速咁玩到第五部開頭

好唔捨得船長

玩咗成個月終於爆機
玩完好空虛真係jrpg 通病黎

btw dana做老婆就正
一個人三個格 另送女神look

無晒人
vita版爆三次機諗咗好耐買唔買ps4版
最後都係買咗，尋日終於打爆機
次次玩到最後就好唔捨得 唔願走
好空虛
準備再玩一次

仲玩緊 玩左6X 個鐘, 爭最終BOSS 同埋地下聖大堂既FINAL BOSS未打
好想快啲睇結局, 但為左解啲濕鳩獎盃所以遲遲都未打爆

Hea住玩緊第五章

個箱點攞？

去到最高 跳->LOOK過去

呢到？

唔係
你上到去差唔多放蛋嗰度

我都白金左兩次

好 試試先 唔該

其實跳到最高層
用蘿莉跟猩猩學果招轉轉轉
就可以一下轉過去

我玩完true end點樣可以睇番另外2個結果？

YOUTUBE

2周目3周目

之前有個巴打話玩完true end會係gallery 到有另外2個ending,係咪得psv先有

ps4都有，
入gallery

果個結局1結局2就係另外2個ending?

yes

我仲以為果2個ending係另外既劇情，原來淨係關長短事 btw 唔該巴打

邊到知自己入唔入到TE

冒險日誌睇自己遊戲紀錄既右下PART
要達成度200

做足支任, 搵齊漂流者就好大機會入到